{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008630",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 테라스에별이뜨면펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。 しかし、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合は入室をお断りすることがありますが、その場合でも払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合のみ保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 ご利用のお客様のためにチェックイン及びチェックアウト時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際には、損害や毀損に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負わなければならない場合もあります。 また、客室内では直火方式の料理は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典の中は個別バーベキュー利用が可能で、これに対する利用料は人数によって異なります。 併せて、雲客室では1階の芝生で個別バーベキューを利用することができます。 駐車は可能で、ペンションのすぐ前には渓谷があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りすることがありますが、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合のみ保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、損害や毀損に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負わなければならない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理はできますか？",
            "answer": "客室内では直火方式の料理は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "予約特典の中は個別バーベキュー利用が可能で、これに対する利用料は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、ペンションのすぐ前には渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 467
    }
}